20分鐘時間，記者可以做幾多野？

08月30日(五) 23:41

葵涌發生斬人案，消息稱，今日(30日)晚上11時21分，一名駐守葵涌警署槍房警員收工後，步至附近巴士站對開，疑遭3名刀手施襲，當場中刀受傷，兇徒得手後逃走，有目擊者指兇徒逃入新都會廣場躲避，大批警員正封鎖現場一帶調查，並展開搜捕；中刀休班警員由救護車送院救治。
目擊者指，3名刀手俱穿黑色上衣及戴口罩。

西利呀，20分鐘可以到場，收到咁多料，仲訪問埋目擊者，登埋上網。

咩人先做到？

劇本

有冇記者朋友解釋下20分鐘點做咁多野打埋字上網？

摩擦力

推

驚你地訓左睇唔到新聞 急左小小

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好俾大搜捕嚇到，入嚟同我一齊FF，聽日一齊行落去。

每次我一攰 就會FF嗰一日

搵人cap低圖留個底

廿分鐘有相有稿
人唔笑

邊間報新聞先

廿分鐘拉到人仲送埋傷者入廠都好犀利呀

影埋相upload埋

仲唔係劇本?

醫院都有影埋相

拿拿聲cap圖

之後又出嚟話你係用f12改佢圖

就你啦，仲唔cap

智力正常嘅記者呢單應該冷處理

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-

好似話係差館內鬥 有警員不滿冇份上京出席國慶

搵人backup

老闆 : 記者 :

老闆 : 死蠢! 你唔識等多陣先出po既咩?
記者 : 心急左少少...

等佢ON99未反應到個時間有問題
去CHECK哂佢所有過住有切實時間既即時新聞
睇下個即時新聞個記者平均時間係咪可以20分鐘

獨家

11:21斬
咁當件事進行緊
然後路人見到報警
差人接call都要時間到場+穩住現場
然後先通知傳媒
然後仲要查證、問長問短
寫穚、俾人對穚

721元朗斬人
淨係等差佬都39分鐘啦

東方呀又係你？

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

一早已經寫好劇本

每人一張

41樓不惜犧牲細狗上位

講都無人信

東方獨家過幾次新聞
幾次都係黑社會斬人
代表咩？大家自己諗

推

不完美 可改善
下次應該要提早5分鐘開直播

新都會廣場躲避 ？有晒閉路會拉唔到人？

穿撚哂煲啦

全香港報館 間間差館都on duty?

收哂風啦
仲要親自落手係自己同袍嚟
有冇人都收到風

方向報憑乜撚野話斬人案關修例風波事？

白粉報...

個劇本不完美wo

西利

仲要標題係 修例風波

真係老屈唔洗本

收到風

依單野接JOB個休班警收左六十六萬安家費

斬人三個係X和頭馬 每人七萬

已FC 某銀行職員查到轉賬記錄 錢來自西環

蘋果要40分鐘先出到

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

又係東方

導演啊

話知個差佬死
唔割就唔割
唔洗諗住分化

夠膽你繼續搵人斬
冇人會可憐你

仲有

修例風波：休班警葵涌警署外遇伏 遭3黑衣刀手斬傷

唔明白點解差佬比人斬 係會關修例事

內幕消息，一早知嘅人

啱

所以我不嬲都話東方獨家係有d料到

支持美國副總統！

白粉報露底啦

呢期扮屌差佬

莫得罪東方

巴打突破盲點

白粉報最先到 仲一黎就 修例風波：

自己人斬自己人

有咩問返PPRB 請問有冇問到PPRB拎確實資料?

癲狗直播中

可能真係東方唔妥差佬，然後...

抵達現場唔使三十九分鐘啦？

觀察力

就啫係咁
其實係可行嘅

廢老要早訓

佢哋唔係追擊緊警察咩

好似松泰去咗癸涌狗屋,所以現場本身有記者?

tui

例如?

pish

樓主係彭斯黎

咁撚突發,飛的去現場都唔止啦

東方不嬲有針嚮警局

東方仲唔仆街

係現場都無咁快啦

一早收到劇本咪知囉

突破盲點

親自追擊

不嬲都講緊麻包袋，

我地點會玩刀呢

20分鐘

20分鐘元朗狗先岩岩行到返狗屋

二十分鐘內做到咁多野，仲預知埋同修例有關，黐撚線！

左上角假新聞台播緊果刻會唔會check到係前事相

已FC

有關市民就起碼39分鐘先到埸望吓啦

蘋果仲未報到

明報 HK01 12點就報左

好明顯

好肉酸

爭在未開live直播

mon post狗
你睇下林鄭為咗達到自己目的
係可以隨時置你哋安危於不顧架
成個警隊都係佢嘅一步棋
好快全部都變condom

獨家新聞搶先報導首映

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

叻
同當日汽油蛋警車有得揮

好強

我朋友都話 有警員博出位
特登係鏡頭前做show
先有得上京

估唔到黑警真係為咗引起內部憤怒而斬自己友

23:21 斬緊狗
23:22 斬完跑走
23:23 狗狗及白車同時到場
23:24 通知傳媒
23:24:01傳媒到場
23:24:02訪問完畢
23:24:03傳媒send資料比公司
23:24:04公司收到料開始打新聞稿
23:24:05打完 post上網
23:24:06 受傷狗狗送去醫院
23:24:07 狗狗封鎖現場搜證
23:24:08 傳媒收到公司call要補張醫院相
23:26 收到相
23:27......？
23:41 profits

我估

放定係度先，再睇下點用

大陸人好狠毒。

如果係東方記者，我真係信有咁快

平時完全唔覺新聞咁快

20分鐘

仲撚正係醫院相都有埋

Push

仲識得將單野歸納做修例風波

變左00:08 啦

閃電俠本身唔係警察咩

自製case，easy job

記者俾人屌老母

屌人老母要付出代價

你老味hi
著黑衫就全部都係反送中？
著白衫就全部都係黑社會？
如果咁都賴落示威者到真係侮辱人類智慧
佩服東方班記者咁都寫得出

心水清

打字都要5分鐘啦

其實諗諗下
正常黑警點會守槍房
可能比人斬果個係D黃絲警
實係比比卡超推出黎送死啦

刀手都喬裝埋

最衰都係佔中

一早fact-check 埋邊個警員要受傷
計劃得幾好

太遲啦圖已cap

遲下會話斬人時間出左錯

白粉報賣白粉既, 同黑社會咩關係? 黑社會同黑警咩關係?
今次唔搵cctvb度橋了, 不過仍然係馬腳露出太多, 20分鐘做完一篇完整報導,. 全世界可能得方向報做到。

有料

擺明係劇本啦 個休班警就唔好彩
食咗幾刀跟住一個鐘內就俾人踢爆

大批警員正封鎖現場一帶調查
我屌你地老母 上次坑口斬人 你班仆街5隻手隻數得哂

就咁望咗 其他幾間傳媒網站 出 news 嘅時間
0002 蘋果
0004 cctvb
0007 明報
0014 RTHK
大致都係 around 12點左右

係呢間可以早成 20分鐘 23:41 就出到

輕輕一推

快過班狗到場，獨家新聞

刀手就係記者 即場斬完人影相出新聞

係差佬遲39分鐘先到姐

之前大埔連儂牆半夜成大堆人貼野

天水圍警局後面今晚都好似有東方日報記者車

記者：20分鐘
差佬：39分鐘

6月以來最有效率

FC佢係咪黃絲警就真相大白

快手到

斬唔死人 劇本唔啱喎

mon完連即改
好撚肉酸

此地無銀

廿分鐘就排除黑幫仇殺，即落標題係修例風波，白粉真係犀飛利

得罪東方，d狗真係大大獲

寫好晒禁個Upload 係快嘅

快左少少

對面咁多豬隊友,真係唔係扮架喎

唔記得教好佢哋 獻世了

鼓斯好波

邊間新聞先

到現場 影相 訪問 寫稿 upload 你做俾我睇

白粉報記者仲要係20分鐘送埋傷者去醫院

明張目膽

記者係第2個時區趕過黎,有時差

真係劇本

個劇本寫定咪得囉

漏咗一早寫好晒

上次大埔旅遊巴400人去撕紙
又係得東方獨家秒出新聞

無計啦 驚啲藍屍太早訓

我都收到你個銀行Frd係咪姓梁

01 啲料仲快過其他人
文都寫好埋

你話無劇本我真係唔信囉

明明班狗三人一組收工

呢條友單獨行仲要係乜都無嘅偏僻地方

搵同袍血黎阻止和理非出黎？
都幾忍到心喎

無人斬狗就自己人斬自己人？

11點半仲逃入新都會呢句有無問題？
咁撚揚想上鏡？
不過都唔拉 走去邊都無問題

幫記者報仇

Fake news is fake news
咪當人傻至得嫁
自編自導自演

efficient

On9依家呢段期間警署外長期有記者捕住㗎啦

乜個記者咁早捕定呀

樓主好波

老實講，單新聞對我地無影響

最受影響係藍絲同警察

佢地又會上晒腦射頭打人

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子

我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

自編自導都好過作新聞既
起碼有付出呀 出錢出力
仲要斬popo幫大家出氣

to白粉報 : 下次搵刀手叫佢著白衫啦 屌你老母

又做on79

ive狗又自編自導自演?

又想嚇人 我懷疑根本冇人受傷

會唔會係自己友做呀？

臨時記者都係記者

[Fact checked]
點解光頭先有得去

咁11點幾先黎斬人會唔會太遲

啲廢老8點愛回家都未播就訓

份稿打好曬咁，連醫院都有埋相
你話唔係劇本都冇人信啦

大家真係要小心警察暴力升級

但係一張傷者坐係度既相都唔見有

樓主洩露國家機密了

搞大佢啦
東方做野咁有效率

OT無補水的錯

20分鐘唔係到場，係出埋稿
記者好野

狗要39分鐘先到元朗

可能一早已經派曬新聞稿比d紅媒
係睇下邊3個傻仔中招姐

全港咁多間警署，間間都捕要有幾多人手？

連登都唔知既事

報紙竟然一早收到風？？？

去埋醫院

首先要係現場 又要搵到個目擊者

佢有相20分鐘內9成9係現場

咪篤爆

好文要推

蘋果第一個po 0042先出

最緊要遍地開花 唔好死守西上環

光速

東方記者佢地辦事效率快！線人多！嗰開車師傅快手唔得啊？！你地一定係其他報館搶唔到一手資料黎抹黑東方！

有一晚ssp有個肥仔警員得罪東方....真係唔好彩

暗黑兵法
唔知收左收多安家費呢

點解之前斬人2個鐘都唔到場

有線
立場
now
rthk
到而家facebook都未有post

前線手足聽日打醒12分精神呀！

推比Mon post 狗睇你只係一隻棋子

721

08月31日(六)
00:54更新
00:08建立

唔通係方向請嘅人黎

佢幫你fc埋

人唔笑狗都叫

有3間電視台嘅notification
無綫第一間
now同cable都未有

最快

知咩料啦

Now News 個app 0038出左新聞

屌你老母 20分鐘
現場相又有醫院相又有目擊者訪問又有
重打好曬成篇野
勁
以佢速度考al 加50頁紙都得啦

你地都知記者朋友跑得幾快架啦

又7左

刀手不嬲都係黑社會先做㗎啦

突破盲腸

嘩推

呢單野或者呃到D 低智商驚犬嘅

不分化

出得咁撚快
唔係一早知真係做唔到

直接睇網站，facebook 一定會慢過網站本身
計各自網站，全部都係 around 12 點，係呢間特別快咗20 分鐘
0002 蘋果
0004 cctvb
0007 明報
0008 HK01
0011 星島
0014 RTHK

撳個 release 制要幾耐

熱門一大堆話要割嘅就知咩事啦

下次會唔會麻包袋掟落海

守槍房係咪黃絲來
咁撚俾人斬法

佢都針對性咖啦，吹咩？

被斬嘅真係多得高層唔少 咁就比人擺咗上枱

話時話，真係有可能，霞姐....

邊間報館

會唔會係支那01

只要搵到證據係自編自導 咁日後黎真果陣就冇人再相信政府

係劇本架喇
不過唔割

又要扮突發又要搶收視

斬人嗰個發稿？

拉埋人
衫褲有無寫明支持港獨之類既野呀
唔差在

disconnect?

收咗錢架！冇收錢點會走出去呀

賣百份既公司熟手啦

20分鐘起晒稿
重要無錯別字

有冇醫護爆料究竟有冇傷到㗎

分分鐘快過救護車到場

有得改時間㗎天才

可能係之後edit

Btw, On99嗰個係古惑的鐘，可以set時間

胡錫進發功嘛，厲害軍師嚟㗎

佢好似乜都知咁

20分鐘內知道警員係咩post，派埋人係附近採訪，仲有時間打到文上網，孔明再世，神機妙算

咁驚 不過你講我就信

改左時間此地無銀

係斬人都唔會著黑衫咁on9啦
動機會否太明顯

up

文宣組！做嘢！20分鐘都唔夠出稿！

比人斬果個收左幾多錢

唔理end唔end game，真係唔該大家諗下
唔好硬衝，唔好送頭，準備充足，諗好退路！

中西區戰事回顧

屌，又係東方

去到醫院影相 再加現場相 描述件事 再出街 成件事20分鐘完成

東方真係食屎狗嚟

有劇本ge

劇本寫好哂

左上角睇下假新聞台有冇出到果一幕，對下符唔符合時間work唔work

如果唔對時間就係事前影定

啲狗會肯咁大犠牲咩
應該係俾出賣
睇下啲家屬反應
同個散仔會點講就知

傷勢圖呢? 隻狗比人斬成點呀?

記者很忙

改到edit Time
改唔到圖入面部電視掛

20分鐘內
可以跟tvb新聞台 知道依張醫院相幾時影
有冇手足去check下

下次應該有live睇

其他報紙可能係收到警方新聞稿+炒東方料，先至十二點幾出到稿

有沒目擊者睇下點解甘快就有救護車到場

佢本人

呢啲突發事件，係可以打電話返公司報料既
打返去公司，公司有人幫你打，自然快

警黑霉合作

東網好似知出左事

要推依個 連登仔要出手了

from fb

歡迎討論😂
23:21 斬緊休班狗
23:22 斬完跑走
23:23 狗狗及白車同時到場
23:24 通知傳媒
23:24:01傳媒到場
23:24:02訪問完畢
23:24:03傳媒send資料比公司
23:24:04公司收到料開始打新聞稿
23:24:05打完 post上網
23:24:06 受傷狗狗送去醫院
23:24:07 狗狗封鎖現場搜證
23:24:08 傳媒收到公司call要補張醫院相
23:26 2分鐘內收到相
23:27......？
23:41 新聞見街???

問題來了, 20分鐘, 東方記者如何完成一篇新聞?
包括寫犒,追查, 跟到醫院2分鐘內搵到受傷警員兼影相出新聞做埋排版同洗板各大討論區~。

快極都好難廿分鐘做完採訪、影完相、報埋料卦

好撚明顯

我無嘢講

去到現場 狗屋門口 影相 再訪問目擊者 再入醫院 再整合上網出poat都係20分鐘。 仲快過報肥佬黎屋企門口比人破壞

屌真是好柒啊

核彈
無得屈落黎啦

有點摩擦力

想問東方日報 靠做咩生意起家

大埔連儂牆已經一次

假L到。

笑死

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

push

sorry好少用網站

又自編自導自演

想問講緊邊個台咁快效率？

一面係咁拉人整嬲示威者
一面搵人斬差佬整嬲差佬

你話佢地劇本想點？

好撚精彩 20分鐘知道晒所有嘢

東方

呢個係
好深印象
十幾分鐘出埋post

要推了

又係「遊行」前十幾個鐘發生

仲有
點解我地嘅人會斬完人之後走入去新鴻基旗下嘅新都會廣場？
唔怕狗狗落閘搜人？
點睇都唔似自己人嘅作風

豬隊友

李力恃嘅劇本

好明顯啦

摩擦力強
要推

改時間

即係真係自編自導自演

Backup呀

平時等3粒鐘都未有呀蛇肯答記者問題
黑警做戲做到出晒面

咁撚on9

Wish

睇依張既 tvb新聞台先岩

屌你豬隊友 呢個是一個好開始

我比較想知被斬果個收幾多錢姐

自己人就做到
一早寫定

有冇巴打搵得返電視 播緊幾點？

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

散仔無特別野講架
啲膠層比左稿佢
唔跟住讀咪希靈佢囉

或者，連賣佢果件白衫狗都呃緊隻傻狗，洗佢腦話係曱甴做嘅
被人賣都仲幫埋人數錢呀

白捱左幾刀

20分鐘趕到現場訪問埋目擊者再打好編野upload

721 85 811

要推

由斬第一刀開始
已經打字寫梗稿 #heh
第十刀就差不多寫好了

邊間

人地識未卜先知唔通又唔比咩

亀縮左好耐依家如獲至寳即刻死出黎攞民意啦！

笑撚左
咁大場大龍鳳做出黎無人信
condom仔真係condom仔 無人可憐你啊
又食幾野刀又無人信你做既野啊柒頭

唔推唔得

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

41分果篇報道仲係唔係度?如果刪左就證明身有屎

平時黑警換更都一架二架旅遊巴接送而家呢個可以落單真係百思不得其解

有獨家料搶梗係出咗先講

用佐幾多時間綵排

樓主係偵探

如果個變陣idea sounds work，可唔可以幫手 吹風放風 集思廣益

要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行

fced

改左時間啦

實捉到你

有一張係歐盟委員會但改左？

相有攝記影的
同埋.....突發就係要快
呢間報社唔夠快會被炒

前日飲茶聽隔離位自稱三姑講，原來中共早已半個月前，已經警告林鄭係9月前要收拾爛攤子，否則會以流血事件令警隊更仇恨市民，以更強硬手段平息呢次風波

利申：聽到三姑講佢六婆個表弟係中共某政協策略部工作

幫推 tvb新聞台有冇得睇返之前新聞

20分鐘出到兩次老解啦屌

屌佢啦 咩都想賴落班示威者到

做戲吾該做真d啦 信佢就真系on9

邊份報紙？

「哦 唔怪得」
「又係你on cc」

respect 記者

00:08

推啦DLGH

仲係度 搵人cap

修例風波：休班警葵涌警署外遇伏 遭3黑衣刀手斬傷
08月30日(五) 23:41

41仲係度 最後更新0054 警嫂到醫院

記者到現場仲快過popo十倍

你試下google search 東方 23:41

得20分鐘都做到咁多嘢
叫元朗39分鐘先到場嗰班警察情何以堪！

23:50

831 港島見

自演乙

平時睇方向直播又唔見咁撚爽手

仲有

check依張先岩
依張係11點41分

好心百分報醒少少啦，上次大埔運大陸喱去拆連儂牆又係獨家，今次斬警又神速跟晒事件🤭

江sir出現

理論上你講既依幾樣野幾分鐘都做得完

夾好紙媒時間添

我backup咗html，就算del新聞都冇用
話說係咪有得用google 去做backup熱門網站？

ching 好波

如果佢del 23:41個段就身有屎

23:26 應該係依個
斬人時間係23:21 有誤差好正常

推依個

個劇本咁屎架！太明顯穿晒啦！就係差館則邊斬人記者可以快過警察到場！

可以用哩個，

11:41既報到

張醫院相11:26影

斬人時間11:21分

東方同犬做野時間快撚到

好波！

啱呀

記者都係得係附近出現嘅立場姐姐
今次東網就standby

呢單野明顯係佢地陣營自己做架啦 邊有可能快成咁

點解有有2條link

知唔知全港有幾多警署

係咪欠貴利數咋？

咁點拆人地就擺明砌生豬肉

照你咁講
斬人片都應該會有
警員被斬
警員浴血倒地
警員被抬上救護車
一張都無喎？
咪諗住仲可以轉風向啦弱智警犬

應該係俾不法份子hack咗電腦出新聞

寫篇垃圾文 都要用15分鐘起稿啦
重未計現場相醫院相

個目擊者訪問都最少講5分鐘啦

5分鐘白車來回醫院一轉

p牌又想帶風向，如果你係劈友條友見到附近有記者揸住相機你都仲會劈？唔驚影到你身體特徵?

推到有人check

扯貓尾都唔好咁明顯啦你地

原來記者同休班驚一樣
無處不在

好似已經del曬兩個報導

要睇返tbb新聞台原片有埋timestamp嗰個先準

你估散仔會睇唔出條友係咪俾人賣咩.
佢自己同佢啲屋企仲清楚啦.
正常點都會出聲,唔出聲就好有問題.
至於點回應就睇得出佢係咪被人賣.
定係袋安家費俾人斬啦.

真係咁易斬既,要等到今時今日咩,
一早麻包袋左佢地啦
係呀,mon po狗,
寫漏左麻包袋同寫錯刀手,
真係要斬既,係菜刀斬面呀

快過黑警入元朗

你就錯哂喇
你睇第一幅圖左上角係23:14
亦都係電視片段
但件事發生係23:21
姐係幅圖係件事未發生前已經拍定

目擊者話3個人著黑衫 盧9話2黑一灰衫

tvb 新聞台d新聞係不停loop
未發生拍定 機率極低
圖中重有狗犬企曬係到

我的一分鐘和你一分鐘
怎會與你相沖
可以各有輕重

大家可唔可以留意返重點
依幅圖左上角係23:14
亦都係醫院相左上角幅相嚟
但被斬時間係24:21
咁代表d乜?

今次可能真係諗多咗

睇睇2341果段新聞，會發覺係用咗連登嘅相，再對下張相巴打post上嚟嘅時間，係235幾，唔通個巴打又同oncc夾埋

2341，應該係第一下上網嘅時間，當時可能內容得一句，連相都無，之後再補內容同補相，但無得factcheck啦。

盧狗都出埋黎 仲唔係劇本

唔一定 可以叫佢企係到影定姐

睇睇#458
依段新聞23:50出現過

做依d野 點會要咁多人知

刀手斬人過程@1分鐘

刀手斬完走咗， 大家叫完救命開始報警@1分鐘

999報案過程好順利， 1分鐘講完晒收線@1分鐘

白車好快, 4分鐘到達@4分鐘

救護員超高速包扎@4分鐘

抬傷者上車+救護員跳上車光速開走@1分鐘

完成以上事情才能寫出這篇文章， 由斬人到白車開走， 1+1+1+4+4+1=12分鐘

記者用了3分鐘去了解事情經過@3分鐘

記者用了2分鐘找到目擊者及完成訪問@2分鐘

最後還足足有3分鐘時間可供記者寫稿及放上網

12+3+2+3=20分鐘

4個字可以fact check哂上埋報 你話唔係做戲邊個信

咁你點解釋00：08出個version

醫院係83台，所以以83台為準

我屌

其實垃圾tvb啲新聞係會重播 可能更早已經第一次出呢單新聞 然後擺上website 電視再不停重播
所以要check呢單新聞第一次出街嘅時間
因為出完街先會擺上網

瞬間明白曬你實係個記者喇

警察被斬 23:21

各報章報導時間：
東方 23:41
蘋果 23:55
明報 00:07
HK01 00:08
頭條日報 00:11

依個人相當有可疑

所以真係有可能00:08出
先打標題出街後加內容好常見

鱔稿係咪要quote 返 (資料由受訪者提供）

認真，元朗狗屋去元朗西鐵站都要39分鐘啦

睇過幾次，23:49 係23:00後第一次 可能有走漏眼

仲有野未寫

電光火石一剎， 伙記己經到醫院了解， 及俾記者影相

要改白車3分鐘到現場 , 俾1分鐘伙記去醫院

屌你電光石火

tvb 新聞大約每三十分鐘輪迴一次

霞姨

其實佢啲即時應該係不斷update?

例如41分可能只係出咗第一段，相同目擊者慢慢後補

有冇可能係百份本身收到風

49分之前嘅一次loop係幾時先

劇本無新意 0分重作

個記者更新內容唔記得更新時間咋嘛

你睇蘋果依家呢單新聞都有呢個問題

葵警署去瑪加烈唔計紅綠燈至少5分鐘 來回10分鐘 但要計包札 搬上白車

根本就係

20分鐘??斬差佬?拍劇呀?

全部都「消息稱」、「目撃者指」
應該收到極可靠線人（目擊者）電話
Even 未fact check 再fact check
聽完電話即打 或者 邊聽邊打
語音輸入可以再快小小
篇稿唔長
將即時新聞上網 應該冇你想像中咁耐

mytv 剩係23:00後

諗起衰鬼上帝

咁就要表楊下東方記者部署啦 即刻打比伙記去瑪加烈部影相 咁快

笑死
堂堂一個警察組織比人滲透？
定係有人受賄賂

向方老闆同前狗局副局長羅夢熊係老死，
叫佢以前d靚夾下新聞，
唔係第一次

點可以回帶tvb

消息稱？ 消息來源係邊度

Search on google

係，不嬲即時新聞都係咁...

成個Facebook 瘋傳緊樓主段野了
（就算係劇本味濃都唔好老屈咗先）

劇本 大家明啦
次次遊行前夕都有同類事件

代表一早拍定

每update一次個時間應該會轉一次
好似依家0:08咁？

炒連登同TG

咁快周圍傳，炒車點算

方向同羅夢以前係大埔區橫行

係咪oncc獨家？
咩人會有獨家料
自己諗

琴日一早打定啦
等d相等左20分鐘

有無機會唔係23:21斬人而係更早時間? 雖然FC唔到

修正版

刀手斬人過程@1分鐘

刀手斬完走咗， 大家叫完救命開始報警@1分鐘

999報案過程好順利， 1分鐘講完晒收線@1分鐘

白車好快, 3分鐘到達@3分鐘

救護員超高速包扎@3分鐘

抬傷者上車+救護員跳上車光速開走@1分鐘

完成以上事情才能寫出這篇文章， 由斬人到白車開走， 1+1+1+3+3+1=10分鐘

記者用了3分鐘去了解事情經過@3分鐘

記者用了2分鐘找到目擊者及完成訪問@2分鐘

花了3分鐘到達醫院及完成拍照@3分鐘

最後還足足有3分鐘時間可供記者寫稿及放上網@2分鐘

10+3+2+3+2=20分鐘

合理懷疑 炒咩車
佢真係要出來解釋下 點咁高效率

本身有堆百搭字 同埋好多時即時新聞係得一句先
之後再更新寫落去

20分鐘其實都唔係唔得
突發野係真係要快
同埋press release之後可以edit
2341係出街時間

利申：讀傳理，做過下記者

找人斬自己都唔好咁假

依家收左0:08
個出街時間會變？

push
條藍衫狗成棄卒

變左0:08

你依張cap圖會唔會有時間係幾時cap？

應該唔會掛
所以懷疑一早搞定先

你依張cap圖會唔會有時間睇幾時cap？

點解變0008就唔知了

冇, 重有我唔記得blur facebook果D相仔

有咩用 遲啲睇時間一樣會遲

更新咪變個最後更新時間，但係要人手更新個時間，0008果隻，變咗02xx，所以2341，個記者唔記得更新時間卦

一張0:08
一張11:41

有冇人confirm 樓主篇文 當41分建立段新聞時出咗幾多嘢？

而家佢有mark 幾多分更新，證明如果樓主段係41分建立，如果之後更新咗系統唔識自己改時間。

臨時記者都係記者呀

PUSH

而家係0008出街啊，可能佢地公司個鐘壞壞地

好似230x

英國脫歐單野2326出街 同2321砍人之後5分鐘內送到醫院？

一樣情況，無人手更新時間

如果依張圖 係11:41cap
咪證明到佢真係用20分鐘做咁多野
佢出街個下11:41 但唔代表我地睇到報導時間係11:41

上邊有人話 可以事後edit 慢慢加圖

sorry
岩岩睇返
2341同0008係兩篇新聞黎
發佈時間冇改啊！

有預謀咪做到囉，咁都要問

依d野 人手改咁柒既咩
十年前香討d垃圾論壇 修改完都會自動寫埋修改時間啦

23:26無wo

推到有記者訪問受傷休班警

2326之後最快個段幾點？

做過傳媒，其實好多傳媒系統嘅時間唔係真係實時，當11點21分收料寫，寫嗰陣已經喺個系統開咗file，咁個時間就唔會變架啦，寫4個鐘都好，㩒出街都係11點21分

如果要factcheck，可以用呢幾晚深水埗同沙田on9cc嚟對，通常更新到2359，就會開個隻新稿。唔知係公司規定0000要當第二日，定個system唔可以跨日更新啦

DSE MATHS 5**

做戲咩

玩死

可唔可以睇返最近23.41播依段新聞嘅時間

23:49

正解，各大傳媒不嬲好鍾意鬥快出咗push先

11:41嗰時隨時可能係得一段文：
葵涌發生斬人案，消息稱，今日(30日)晚上11時21分，一名駐守葵涌警署槍房警員疑遭3名刀手施襲，當場中刀受傷。

成個Facebook 已瘋傳緊樓主段野了
（就算係劇本味濃都唔好老屈咗先）

你見上面蘋果個cap圖，真係唔係自動wor

咁有手足講可能係開file個下個時間2341 然後任鳩佢點寫都得 都係2341 唔排除

其實我搵到東方d斬人即時新聞都係大約二十至三十分鐘建立

你地可以Google 下 「斬 即時新聞 site:」

今次真係擺烏龍

應該都係有苦自己知嫁啦,
佢休班,傷成咁,應該唔會亂講野.
要好識玩既記者先可能問到野

23.41之前啊

23:49架依幕

23:21-23:41都冇，去到23:49 先有咪證明篇新聞係不斷update囉

張相咪可以係2349影，依家係要證明2341後cctvb無再播過

23:26分冇83台冇嗰單新聞，23:49先有，相應該係後補，炒車ed

平時有咩突發事 連儂牆斬人果類
都係10-15分鐘後fb 連登有一手料
再快都半個鍾開始 記者先開始報
親身去到現場搵目擊者訪問 更加冇可能廿分鐘內

[url］
而篇11分鐘添佢打錯時間定點

sorry 明白

出街係2341
但我睇返東網個app其他新聞
如果有update係會顯示update時間
但2341個post就完全冇update時間
係咪代表冇update過？

又老屈

轉咗去0008果隻更新啊，你睇0008果隻仲會見到2341果隻

咁咪證明左佢2341出街已經係咁大篇野

好痴線，見黑色衫斬就當關修例事

各大傳媒不嬲好鍾意鬥快出咗push先，之後再慢慢update今次應該炒咗車，成個Facebook 已瘋傳緊樓主段野了（就算係劇本味濃都唔好老屈咗先）

23:41篇新聞建立一刻，可能隨時可能係得一段文：

葵涌發生斬人案，消息稱，今日(30日)晚上11時21分，一名駐守葵涌警署槍房警員疑遭3名刀手施襲，當場中刀受傷。

同意，FC左先慎防炒車

零分重作

刀手預用記者，同peter Parker 影到蜘蛛俠獨家相係同一道理

趕住放工啊食宵啊

只計報案中心, 香港有約70個
根本無可能有人手

仲cap圖
用Way Back Machine啦

佢用咗巴打嘅相，你睇吓巴打post連登嘅時間，無人手update個更新時間啦

是撚旦喇 就算黑警橫屍街頭都無人想知

咩料啊？ 11點21分斬人連嗰1分鐘都咁準確保得買，會唔會太利害？

老實 我想知葵涌最近醫院係邊
去又需要幾耐時間

尋日作定係準d

唔係39分鐘先到場架咩？？

一開始已經講咗修例風波同黑衣人

如果有更新，就會有寫更新時間啦，而家冇喎

咁即係23:41 得標題，圖都冇張，00:08有一張圖同內容?咁有機會炒車

依個係now 12:34嘅報導

東方張相係23:49先影嘅
有理由相信大家已經炒車

又唔可以話炒左車既，因為未證實到
但佢一開波就話同修例有關呢點就衰硬嘞

20分鐘就出到新聞，仲知道同修例有關，咁都炒？

Now嗰個我睇錯 自膠先

[唔打就唔會輸，打就一定要贏]
簡單咁講就係，一係唔同黑警勇武，咁就唔會被人足，但如果決定要勇武嘅話，大家嘅心態就要勇武到底，擂台上只有輸贏，沒有其他，唔好再諗住攞道德光環，你唔重重還擊，對方下一秒就會置你於死地！正所謂:拳怕少壯，黑警與藍絲點做，我地就應該以其人之道還治其人之身！

睇錯乜

點解我開唔到條link

metoo

我用電腦開到

點睇佢幾點crawl返黎？

劇本新聞

睇到喎，無問題。

無死到，太唔專業喇~
呵欠～～

東方Cap中幾次三T, 又唔撚見你買???? 明撚曬啦大家........

用condom仔做故事 一早估到

pidh

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

人唔笑 狗都吠

因為白報有內幕消息

瞬間轉移

一早收到劇本
事發完，執下字體執頭執尾就出得文

被得罪的東方可以做到

成個劇本人唔笑 狗都伏

做新聞的人。明做你新聞

推向國際啦
廿分鐘就出到報導，仲查埋關乜事
香港傳媒有幾咁世界級
刷新世界紀錄

白衫人元朗事件點解咁慢嘅

我都想問下

真係要 個政府無恥到

可能佢已經自己查咗案啦 或者....
太明顯喇

831 901 902 903
光復香港 時代革命

台灣政治系教授明居正上星期一早講左係中國特工既劇本土共慣常技倆，為左消滅831制造苦肉計連自已警隊都出賣

懷疑可能係唔聽話既休班警先比上頭拋棄
睇電影都有講，用邏輯分析緊係搵支聯辦無關唔知情既局外人黎做棄卒

連守槍房都知 勁到

神記者第日比人斬唔駛打999，打比記者就得

2341果篇

唔好踢爆取締

pushh

得罪方丈,人都敢

請大家download pokemon go

對家殺警劇本

咩話裝假狗？

應該條友毒開 或者得罪人
咁咪搵佢黎開刀囉
要搞都唔搞槍房PC仔啦

利申 尻UP

LM

應該即刻變陣，比對手更快，831搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人，追究任何傷害香港市民暴行，
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下831你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

推 白色恐怖

《x方》發行商指定用刀「教訓」霞姐
諗起d單

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

幾星期都冇出過黎既一哥都出咗聲
睇黎劇本傾好咗，佢要演埋一份
之後應該捉到所謂嘅「兇手」，再砌啲「證據」出黎
例如facebook同telegram對話，再搜屋搵到啲反送中標語
之後開記者會強烈遣責，暴力乜乜乜，全部入晒示威者數

最奇怪係有目擊者,但目擊者又無拍片,記者跟得咁貼但連一張傷者上救護車嘅相都無.得張醫院相.無片又無相太奇怪了吧.

831應立刻變陣

有演員唔夠，嗰啲唔係記者，係編劇和攝影隊，所以早有劇本

自己人

真係好假好賤好差

要俾更多人知！

做戲都做真啲啦

犀飛利

炒呢段嘢之嘛，目咩擊吖

唔係劇本都唔信啦

一係就係白粉搵人斬警

記者真係專業

東方算廢啦 大陸記者回到未來睇哂成件事

佢地諗左條橋咁耐
俾個豬隊友害成

Backup

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

東方記者 梗有一個係左近